「我冇嘢講」閃字GIF

介於好多巴絲打覺得「我冇嘢講」風氣阻到正常討論，變成廢post。
建議大家回覆嗰陣先發表個人意見再加上=或者-分隔我冇嘢講簽名。
以下係例子，歡迎任用閃字

========================================

用程式代碼都ok，喺我冇嘢講頭尾加上```

==============

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

push，費事燦到各位眼

==============

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

感謝分享

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

MSN既時代又返黎啦
今次真係大和解 連之前連登必屌既野 都可以返黎

我無野講

我冇野講 我要見律師 我唔會解鎖電話

留個靚名

-------------------

有埋自己名，pro！

=============

好有親切感

戥凳燈，歲月不留人

以前嘅網民：
依家嘅網民：

我真係無野講

me no have thing say

mk

==================

好MK
我冇嘢講了

推

好有童年回憶...

Whatsapp 用唔用到？

屌佛祖保佑中華民族好癲好欣賞

好似以前玩hkflash咁 XD

Testing

msn
btw 我無野講

今次真係世紀大和解

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我唔簽文件我投訴你我要驗傷

[img]https://na.cx/i/Jqd804v.gif[/img]

testing
______________

Wtsapp版有無

我無野講

嘩 好撚老土

我鐘意

test

好想玩返msn
————————————

我個名❤️ 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

笑到停唔到

推做文宣

我都係呢個POST COPY
要多謝 褔山雅冶 絲打

太正 要係咁推

我無嘢講

屌

好mk

我冇嘢講